iPhone SE2 明年初投產 郭明錤：將採用 LCP 天線，改善網絡連線能力

有傳聞指 Apple 將會在 2020 年首季，推出 iPhone SE 的後繼型號，新機將會採用類似 iPhone 8 的機身，搭配 A13 Bionic 處理器和 3GB RAM。著名分析師郭明錤日前撰文，估計 Appe 將會在 iPhone SE2 採用名為 LCP（Liquid Crystal Polymer）的天線以改善網絡連線能力。

LCP 是一種柔性有機物料，擁有熱膨脹度低和極小頻率損耗的特性，令這種物料非常適合應用於無線天線，此外，它的構造相當緊密，而且高度耐火。LCP 以往多數用於汽車感應器、揚聲器驅動器和光纖產品，郭明錤表示 Apple 的供應商 Murata 將會負責供應 iPhone SE2 的 LCP 天線。

郭明錤提到 LCP 天線會在明年出貨予 Apple，以配合 iPhone SE2 明年年初投產。早前有傳聞指 iPhone SE2 將會有太空灰、銀色和紅色機身選擇，基本 64GB 儲存型號的定價為 399 美元（約 3,129 港元）。

來源：gsmarena

哈哈聽住先

同我推返上一次啲se2 post出黎

有傳聞🖕🏼

SE撚真係好鳩死煩

好簡單單，唔係m字額，有touch id 就買
抵制
gay clock 電子垃圾

拎部iphone 8改cpu ram 鏡頭就叫做se2
咁se用家當初點解唔換iphone 8？
貪se呢兩個字母？

咁做咩唔一早買8？

上面兩條傻西問點解唔買8 前用下腦
呢部se2依家話出啦咩？ 撚估到會出iPhone8 size咩
同埋依家spec都唔同，有得揀梗係揀新啦

條天線搞咁多年都仲未搞得惦

Tim cock

屌我啱啱先買左8 仔

唔會再信

睇定d先，最好係午餐肉樣

午餐肉 細機
出先算啦

64GB 唔夠用
128 GB 至少

6s又可以再戰半年等se2

屌你老母

又撚狗

維持午餐肉造型都好緊要

傳X一萬

SE2出先定支爆先？